機場和理非手足口號擊退藍絲

原本嗌緊口號，有個藍絲行過黎講埋粗口嗌唔好嘈。
之後手足完部嗌香港人加油收佢皮。

BTW唔係話完左去機場咩，做咩番曬屋企

聽我講兩句, 生於斯, 長於斯, 我流著香港血
但目前的暴力程度, 好明顯已經超過大部份香港人能接受的程度, 繼續失民心
咁樣玩落去無可能有益處
玩火, 破壞警署, 對罵, 香港人打香港人.... 已經可以預視,香港醫番都晒藥費
我地無BNO, 無green card, 得張身份證同八達通, 我仲要生活架!!
我唔係要港獨架!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

嘩呢段野好耐冇見

blocked, 單機啦三毛

推

我想問, 有咩問題??
只要單一聲音??

和理非請你永遠記住
"不割蓆"唔係叫你要認同哂所有抗爭手段，你絕對可以隨時提出意見；
"不割蓆" 意思係叫你就算點都好，都唔好離隊！！！

"絕不放棄，抗爭到底，直到勝利"

[ 溫故知新！] 成日話"不割蓆", 都想大家深入明白咩叫"不割蓆"先！！(利申：不割)

今日開始亂郁手啦，無大台自己執生啦屌，咪撚騎劫民意啦。見到乜撚野扮義士係到打個藍絲廢老，人地成七八十歲都一拳兜落去，民意逆轉咪怪人當你班暑期工係condom呀。

請全世界入黎！！究竟我地係咪要港獨？目標要一致！！

如果唔係爭取港獨，請立即澄清

你去香討叫咪冇屌你囉，呢到係連登，你係到講廢話帶風向畀人屌有咩好怨？

我接受到同路人冇作為，但絕不接受你呢d負資產，陀衰家，死撚開，唔該。

都係要講!
連登唔容納和理非?!!

唔容納的話, 你講清楚好喎! 你代表到??

689創造港獨對付雨革，777都係想同港獨扣高帽對付今次。
大家要諗諗

收皮啦
果段野好早就已經出現
五顏六色又大字
用字又奇撚怪怪
唔係三毛我切

你咁叫和理非啊？你呢d叫陀衰家，唔洗扮啦五毛

前線唔係癲，大家都會檢討，唔好用責怪既語氣啦

你夠話目前暴力程度已超過大部份香港人能接受的程度，你做過民調？你代表到？

喂, 我點唔係和理非呀? 俾你屈到想喊出來

點都唔割

光復特首, 應我訴求

咁請你唔好再叫人割前線

push

係割暴力, 唔係割前線!

請立即收手!
回歸和平理性!
唔要攬炒!
我真心同暴力割席

打幾隻字放大染下色就叫和理非？內容鬼到咁既樣唔屌你都對唔住自己，慳d啦你五毛

你成日話人五毛, 又懶熟話我唔係和理非, 我都唔知點溝通...

咁你咪比下實際建議囉，唔好淨係話和平和平，但除左篤灰就冇內容